[亞洲最佳] 政府職位空缺查詢系統：警員（43009）

辛苦幾個月就可以揸正牌犯法，打人
既然改變唔到政府既初心，不如加入佢地，教仔式打埋一份，目標打籃絲，打公務員，玩手槍

好過而家呢份
準備轉工

等我成全政府既初心

是鳩旦啦
打人交下數做下樣 heaheahea又一日架啦